{
    "question": "Pertanyaan    Dari bahan apakah gambar ragam\r\nhias diatas\r\nMenggunakan teknik apakah ragam\r\nhias di atas\r\n\u0421.\r\nMenggunakan pola apakah ragam\r\nhias di atas\r\nb.\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gambarnya yang mana</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalok nanyak kek gitu tarok gambarnya</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-secara-garis-besar-struktur-kepanitiaan-dalam-pementasan-165",
            "question": "Tuliskan secara garis besar struktur kepanitiaan dalam pementasan teater\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>Berikut ini adalah susunan struktur panitia dalam merancang pementasan fragmen sebagai berikut.\n</h2><h3>Pelindung.\n</h3><h3>Penasihat.\n</h3><h3>Penanggung jawab.\n</h3><h3>Pemimpin produksi.\n</h3><h3>Pemimpin artistik.\n</h3><h3>Manajer panggung.\n</h3><h3>Asisten manajer panggung.\n</h3><h3>Penata lampu.</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah atau menjawab pertanyyan ini lagi bantu follow dan jadikan jawaban terbaik\n</h2><h2></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keunikan-properti-topeng-cirebon-menggambarkan-watak-211",
            "question": "Keunikan properti topeng cirebon menggambarkan watak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dengki,serakah,sombong dan egois</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-daun-yang-dikenal-dengan-sebutan-lire-dapat-mengobati-batu-345",
            "question": "10. Daun yang dikenal dengan sebutan \"lire\" dapat    mengobati batu ginjal, di daerah pulau jawa\r\nlebih dikenal dengan nama ....\r\na. Kunyit\r\nKeji beling\r\nb. Sambiloto\r\nc.keji beling\r\nd. Jahe\r\n\r\nprakarya kelas VII\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.  karena a., b., dan c gak untuk mengobati itu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pamasieup-lagu-artina-749",
            "question": "Pamasieup lagu artina\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pengisap lagu ,maybe </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-nama-gerakan-tangan-menyamping-216",
            "question": "Apa nama gerakan tangan menyamping",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>gerakan</strong><strong> </strong><strong>meroda</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>sem</strong><strong>oga</strong><strong> membantu</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-mengolah-bahan-limbah-lunak-organik-misalnya-dari-bahan-kert-870",
            "question": "Cara mengolah bahan limbah lunak organik misalnya dari bahan kertas koran bekas yaitu dengan cara menggunting koran tersebut menjadi bagian kecil dan merendam nya dan dibuat bubur kertas koran, langkah selanjutnya adalah membuat peta buta untuk mapel IPS, proses ini termasuk prinsip... .    a. Recycle (Mendaur ulang)\r\nb. Mengelompokkan\r\nc. Reuse ( Menggunakan kembali)\r\nd. Reduce (Meminimalisir)\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A (recycle) atau di sebut juga dengan cara mendaur ulang koran bekas yang sudah tidak terpakai</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.recycle(mendaur ulang)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>se</strong><strong>moga</strong><strong> membantu</strong><strong>,</strong><strong> maaf</strong><strong> kalo</strong><strong> salah</strong><strong>,</strong><strong> jangan</strong><strong> lupa</strong><strong> jadikan</strong><strong> jawaban</strong><strong> terbaik</strong><strong> yah</strong><strong>.</strong><strong>.</strong></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>answer</strong><strong> </strong><strong>by</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>sendah379</strong></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>#</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>s</strong><strong>i</strong><strong>h</strong><strong>.</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kain-yang-dibuat-dengan-bahan-benang-dan-lunsin-adalah-kain-442",
            "question": "Kain yang dibuat dengan bahan benang dan lunsin adalah kain...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kain tenun dan kain perca </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>swmoga membantu \u25cc\u2445\u20dd\u25cf\u2661\u22c6\u2661LOVE\u2661\u22c6\u2661\u25cf\u2445\u25cc</p><p>                                    </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-tuliskan-lah-5-pakaian-adat-yang-ada-di-indonesia-serta-jelask-518",
            "question": "1. tuliskan lah 5 pakaian adat yang ada di Indonesia serta jelaskan motif ragam hias nya!     2. jelaskan apa fungsi ragam hias pada bahan tekstil\r\n3. tuliskan lah motif motif ragam hias pada bahan kayu serta jelaskan teknik teknik penerapan nya\r\n4. penerapan ragam hias pada bahan kayu selain di gunakan sebagai hiasan ada ragam hias pada benda benda tersebut yang juga memiliki nilai simbolis, terkait dengan kepercayaan atau agama. jelaskan lah 3 contoh nya\r\n5. jelaskan lah tahapan melukis ragam hias pada bahan kayu.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Maluku timur , Bali utara, Jawa tengah , Sulawesi barat , Batak </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-tidak-termasuk-penilaian-terhadap-kualitas-pemen-493",
            "question": "Berikut ini yang tidak termasuk penilaian terhadap kualitas pementasan tari adalah..    a. kualitas\r\n\r\nb. goyangan penari\r\n\r\nc. keutuhan permainan\r\n\r\nd. kematangan penampilan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d kematangan penampilan </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengkonsumsi-buah-yang-segar-lebih-baik-dari-pada-mengkonsumsi-b-334",
            "question": "Mengkonsumsi buah yang segar ,lebih baik dari pada mengkonsumsi buah yang diawetkan, karena :     \u00a0A\r\n\r\nBuah yang diawetkan menurun kadar vitaminnya\r\n\r\n\u00a0B\r\n\r\nBuah yang diawetkan masih segar\r\n\r\n\u00a0C\r\n\r\nBuah yang diawetkan sudah terlalu lama\r\n\r\n\u00a0D\r\n\r\nBuah segar mengandung vitamin lengkap\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban : </p><p>D</p><p>Penjelasan : </p><p>Maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}